其實美國選總統我地只要理D議員取態

好多議案都唔係經總統提案
一向都係議員齊齊全票過的
邊個好邊個唔好都唔駛講太多廢事令佢地反感
我地CONNECT晒班議員更重要

PUSH